入黎既全部有車河遊 我帶既

下星期六9點邊個得閒既同我一齊荃灣上車 唔落車 9點坐到夜晚 不合作運動 阻塞港鐵 人人有責

點解唔去沙田？

因為要塞佢老母中環 沙田唔夠痛

有無人玩 無既我收皮

分散曬 沙田啦

自膠 睇少左日期